有冇巴打開始卜唔到廣告

連狗唔係比左錢adblocker下話

條友更新好快

溫豬啦

啲廣告似乎已經同普通post無分別, 混埋一齊, block唔到了!

真心卜唔到
重down都係咁